黑警內訌

1:14:58

十連

推

10

9

經過今日 殺警都唔係問題 ！

8

7

唔好推啲無意義嘅post

狗咬狗

6

黑警內訌依D主題好似由6月9就睇, 睇到依家都未真係內訌

咁都拎黎打飛機

葵涌要人

無聊

推！

佢地手臂D營光圈有咩用？認邊個係武警？

無咩用

拉

唔係傻仔唔使做狗啦